利反勝埋心理關口水晶宮 真係無人能阻了

樓主呢排無同個fd飲大咗

戒啦, 次次都飲大左

醉酒佬接左手